聽日點？

我指單車節

窮撚一定會出黎搞到香港政治動盪不穩
香港政治局勢愈差 樓價跌得愈勁